777落台我係置地landmark 裸跑呀！

不走數！
因為我就係不叔！

很想要吧

通常講得呢d 最後既結果都係

又燈 唔想睇你裸跑

你唔值得為佢獻出肉體

留名

明明自己想

我想你睇 okay?

我有白卡，有正牌呀！最多咪入返東區醫院！

最遲3年後落台